好怕因為開學而缺小人數(其實上堂學既野對將來工作無影響)

其實所有你上堂聽既野，係將來工作上唔會用得著，希望學生們為左香港未來考慮清楚吧

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關